有無人同我一樣 聽到啲新世代「潮語」會起哂雞皮？

呢啲所謂既新世代「潮語」
例如係 神同步 神反應 唔知點解聽落好撚un耳

樓豬講出我心聲
樓豬古代人唔識欣賞

叫樓豬仲un耳

我連「新世代」潮語有邊幾句都未知

咩神同步 聽都未聽過

呢啲係打機術語喎

支那話

上一代潮語係佢哋吹吹下水創出黎
我哋啲潮語係我哋打打下機創出黎
依家啲潮語係跟支那

個啲牛b 真係好核突

依家d 潮語硬係有d 柒味

係咪老左既關係

唔係
係因為大陸用佢哋自己既語言去創潮語
用廣東話讀根本就唔岩音

Skr skr skr🤙🏻

壓力山大
聽一次屌一次

返支那啦

我地講開神步,神反
你咁撚OUT GE 好核突....